［渣車入機場］塞爆左

車場就full
大家留意返！
沿途大量狗車
著黑背心便衣犬隻 坐滿貨van

小心小心！

好